{
  "Positivité": [
    {
      "question": "La positivité est comment :",
      "options": [
        "Relancer le recruteur",
        "Garder son calme lors, pendant et après l’entretien",
        "Neutre"
      ],
      "correct": "Relancer le recruteur"
    },
    {
      "question": "Devez-vous relancer le recruteur immédiatement après l’entretien ?",
      "options": ["Oui", "Non", "Neutre"],
      "correct": "Non"
    },
    {
      "question": "Au bout de combien de temps, vous pouvez relancer le recruteur :",
      "options": ["1 jour", "3 jours", "7 jours"],
      "correct": "7 jours"
    },
    {
      "question": "La relance du recruteur se fait via :",
      "options": [
        "Un email de salutation et remerciement",
        "Un email contenant un rappel sur vos compétences et vos expériences",
        "Neutre"
      ],
      "correct": "Un email de salutation et remerciement"
    },
    {
      "question": "Peut-on relancer le recruteur par téléphone  ?",
      "options": ["Oui", "Non", "Neutre"],
      "correct": "Oui"
    },
    {
      "question": "En cas d’une réponse négative, est-ce que vous pouvez demander une explication ?",
      "options": ["Oui", "Non", "Neutre"],
      "correct": "Oui"
    },
    {
      "question": "Le feedback d’un recruteur après une réponse négative :",
      "options": [
        "Peut être une source de motivation",
        "Peut attaquer votre confiance",
        "Les deux"
      ],
      "correct": "Les deux"
    },
    {
      "question": "Est-ce que vous pouvez relancer le recruteur après une période par un mail montrant votre motivation et l’amélioration que vous avez faite ?",
      "options": ["Oui", "Non", "Neutre"],
      "correct": "Oui"
    },
    {
      "question": "Comment agir suite à un résultat négatif d'un entretien ?",
      "options": [
        "Abandonner le dossier de candidature",
        "Envoyer un mail de remerciement",
        "Contacter le recruteur par téléphone"
      ],
      "correct": "Envoyer un mail de remerciement"
    },
    {
      "question": "Pour se préparer à un nouvel entretien :",
      "options": [
        "Il faut faire preuve de trop de modestie​",
        "Il faut travailler sur ses points d’efforts",
        "Il faut bien travailler sur ses points faibles"
      ],
      "correct": "Il faut bien travailler sur ses points faibles"
    },
    {
      "question": "Pourquoi faut-il analyser ses entretiens ?",
      "options": [
        "Pour progresser",
        "Pour se critiquer",
        "Sans intérêt",
        "Pour raconter"
      ],
      "correct": "Pour progresser"
    },
    {
      "question": "Comment gérer un refus ?",
      "options": [
        "Ignorer",
        "Apprendre",
        "Se décourager",
        "Se fâcher"
      ],
      "correct": "Apprendre"
    },
    {
      "question": "Pourquoi faut-il garder une attitude positive ?",
      "options": [
        "Pour la motivation",
        "Par obligation",
        "Pour impressionner",
        "Sans raison"
      ],
      "correct": "Pour la motivation"
    },
    {
      "question": "Quel est le bon réflexe après un entretien ?",
      "options": [
        "Envoyer un mail de remerciement",
        "Ne rien faire",
        "Demander un retour immédiat",
        "Attendre"
      ],
      "correct": "Envoyer un mail de remerciement"
    },
    {
      "question": "Pourquoi la persévérance est-elle clé ?",
      "options": [
        "Plus d'opportunités",
        "Pour tester ses limites",
        "Pour être vu",
        "Aucune raison"
      ],
      "correct": "Plus d'opportunités"
    }
  ]
}
